有冇絲打陪我join 黃店mts fitnesss呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有得玩搏擊空中瑜珈

唔好咁啦

廣告可以咁賣，好諗頭

正到

想問下有冇上過佢di泰拳堂？主要減肥fitness多di定實戰搏擊多di？

冇，去咗第間